無視電視記者李梓恩報導

好正

求圖

10

查返佢上年係實習記者嚟

佢啱啱報幼稚園停課 仲靚過上年

達哥

達你老味

有圖喇 食屎狗

有無ig
呢家新聞最靚係佢

ig搵佢個名 頭幾個度有一個似 唔sure

正？

嘩....好撚正

Purple姐姐

佢條仔身高...

好靚女😍😍😍😍

靚到

粒墨

識佢

more

識佢+1

靚？

真人比較細粒/矮

可唔可以脫咗粒墨
好礙眼